以前個個笑LBJ剩係識用身體打波,而家字母哥仲衰撚過佢

波都唔撚識射